各位點睇1679

各位點睇1679 ？ 有無巴打絲打識同有玩呢隻股？

垃圾股，買1478 6088 1548算啦屌

呢幾隻都有睇著但好後悔無入到